又係時間推吓Amazon 平價notebook (20）

估唔到反應咁熱烈
呢到有其他巴打都會解答到買notebook問題 (例如保養問題, specs)

1. 5千幾至6千幾8代勁版i5 + 1050ti, 15.6吋, 連ssd (以前5千幾果部可能因太多人買成日無貨了)

2. 6千到8300h+1060 3gb

3. 3千幾 8代basic u文書機 15.6吋

4. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

5. 8千幾 6核i7 8750h + 1060, 15.6吋

6. 6千幾, 8750h + 1050ti

7. amd最新3500u機 (購買前請查清楚amd cpu能否達到閣下功能需要)

(asus有國際保而香港代理又認可, 所以美國買都有保)

intel 9代u系列 (boost clock比起8代u提升左少少, 但性能無大差別, 價錢就無8代u咁抵)

1. 8265u 文書機

2. 8265u + mx150 輕薄機 13.3

最新rtx mobile 系列 (價錢升左唔少)

1. 8750h + rtx 2060

2. 8750h + rtx 2070 max-q

3. 9750h + rtx 2070

最新gtx 1660ti/1650系列 (但暫時只有amd cpu version, 要購買者請查清楚amd cpu是否能滿足閣下需要)

1.

2.

3. 9750h + 2070

按錯左做圖片

msi/acer果d唔整link啦, 搵人親身證左咩補錢定點樣有國際保先, 始終notebook有壞風險 買水貨又想有保asus暫時最安全

膠巴圖文解釋轉插部份

Notebook 火牛正常都係國際電壓110-240

簡單就加轉插：

或者因應你隻火牛買呢d電線

買之前諗下notebook係咪必需品, 如果屋企有空間/唔駛帶出街就最好玩返desktop

膠巴解釋cpu undervolt部份

Undervolt 簡單教學:

一部LAPTOP新買返嚟，除咗快手裝GAME同DL 鹹片之外，其實應該試咗部機CPU 可以UNDERVOLT 幾多先

因為咩LAPTOP 都好，最大的敵人就係散熱，散熱做唔好會直接影響部機的效能

一般LAPTOP 出廠時，廠方都會SET 到電壓比正常需要的高，一來可以保證穩定性，二來廠方先無咁好心機同你慢慢逐粒摸，所以CPU 降咗電就可以減少發熱。

UNDERVOLT 主要有兩個SOFTWARE:
INTEL EXTREME TUNING UTILITY (XTU)
THROTTLESTOP
(p.s. xtu最新version只support k版desktop u, 如有需要用係laptop要搵返以前version)

XTU 我都用過吓，但我覺得介面無咁USER FDLY
所以我用THROTTLESTOP:
介面就係咁簡單:

CLICK 入去 "FIVR" 就會入咗呢度:

中間FIVR CONTROL 有 得揀CPU CORE 同CPU CACHE
降咗佢哋基本上達成降溫目的

CLICK 咗UNLOCK ADJUSTABLE VOLTAGE
再因應你CPU 選擇降幾多
正常大路CPU 都會有人討論你粒CPU 可以降幾多
圖中例子就係8750H CPU CORE 同CPU CACHE 各減150mv

起手個陣你係淆底就先試-100mv，然後試吓STRESS TEST 吓部機，HANG 機或者BSOD 就即係你降過龍，要加返少少電

開定post 先咋

推完post 19 先推呢個

新手留名學野

部Desktop打左柴
想買部note 可以睇片上網
打機順 做到文書 剪下片就夠
Budget 6-8k

推返post 19先啦

呢個post開定架咋

呢邊準備

新手留名

買機未呀你同FC巴

好悶呀

有少少想買呢部然後甩咗部ZS 1070

但駛成7000銀為粒電同4k mon 又好似好戇居

Alienware 新15，17 香港dell已經有

窮撚恩物：

買返嚟啪條8gb ram 再啪多隻ssd 入去就夠

有無實測？

特別係cpu gpu 溫度

部 m15 r2好吸引，不過Ram完全焊死，又大部過gu502

係咪幾似area 51m 個部？

係 但散熱始終係薄機
同埋得max-q

所以一定要睇review 先

想問千鬆蚊買呢部拎嚟駁電視睇戲/netflix會唔會run唔起？

暫時得呢個

個樣好靚，散熱睇command 似同GS65差唔多衰(睇YouTube review 原廠已超咗啲頻 > 發熱高)，但冇得換ram，完咗

膠巴要照顧三個小朋友仲要以後做埋notebook post召集人 辛苦哂

你指名要我開，我有時間咪做囉

我兩個小朋友啫，但細個位未滿月，依家兩公婆輪流半夜同佢搏鬥

辛苦哂
其實都係要捱過飲夜奶時期
有無請工人

唔好提

工人姐姐要走，屋企有事

繼續新手路過

屎

柒芒睇片係受罪

其實我見g5 g7後面都有舊類似咁既野
dell hk官網好似有部9750h+rtx 2060都係萬二到

ram最高16gb焊死
gx502都上左16gb焊死再可以比人加多條16
溫度一樣咁高我點解唔簡部機身細既？

樣靚

10k budget打機有咩推介？
而家用緊幾年前嘅Dell 7557, 行GTX950

加個大屁股將散熱模組上移，減少對c面影響

唔覺
起角先靚

想買部17吋打下機 唔拎出街
求介紹 10k到12k左右

Thanks. 無跟幾年，估唔到10k已經唔夠玩

睇你追d乜 入門大作機仲係5-6千

我比較保守同買得兇狠

唔好以我做準則

ASUS ROG Zephyrus S Ultra Slim Gaming PC Laptop, 15.6" 144Hz IPS Type, Intel Core i7-8750H CPU, GeForce GTX 1070, 16GB DDR4, 512GB PCIe SSD, Military-Grade Metal Chassis, Win 10 Home - GX531GS-AH76

請問有冇Ching試過Amazon買新機，送左部Renewe 機黎？另外如果哩個價錢抵唔抵？

你揀amazon 出貨的話應該唔會出事

呢部我買1349，最平見過1299

幫手簽同share 認定中共為恐佈份子

1377 Amazon 入。
佢黎左部Renew......
依家仲要搞退貨...

點睇得出係renew?

又會咁戇鳩

上個post開始請教巴打，介紹左GX502，好心郁一直都係GX502同GU502 1516
早幾日出左ROG官方店，由於筆直問題，都係忍左手，入左部GU502
我覺得都幾好J

多謝咁多位巴打之外同埋想問undervoltage問題，throttlestop係唔係咁set就得

Set 埋Cpu cache

有set

個盒明顯開過，D包膠好多霉點，部機同火牛有明顯花痕。
好難係新。

出錯貨

我見人intel gpu都要set埋

其實追左咁耐post
好似冇乜推介2in1 / flip 機

可以

一般我懶搞

巴打有無心水？

8K budget
想要I7+16ram+512ssd+輕身
有冇咩選擇...？

大學優惠有好多

覺得呢部點？實物好靚
不過cpu唔係10xx

i7唔代表咩
u版同hq版差天共地

10XX 係ice-lake 定係 comet-lake先

Laptop 放game 放到咁先夠爽

性能真係咁差天共地,最近成日見到好多機都行i7-8565u 同8750h.
利: 唔鍾意部機太熱同快無電

你講個兩粒已經好唔同取向

你有咁多時間玩得曬咩

無

最重要拿起手有得玩

Dell G3 15 3590 (i5, Black)
9th Generation Intel® CoreTM i5-9300H Processor (4 Cores, 8MB Cache, 2.4 GHz up to 4.1 GHz)
2 x 4GB DDR4 2666MHz (Max. 32GB) / 0 Free Slot
512GB SSD PCIe M.2
NVIDIA® GeForce® GTX 1650 with 4GB GDDR5

Dell Inspiron 5580-R2722-S
Intel(R) Core(TM) i7-8565U Processor (8MB Cache, up to 4.6 GHz)
8GB Ram
NVIDIA® GeForce® MX250 含 2GB GDDR5 顯示卡記憶體

我想問下巴打會建議邊部，因為我見G3 買i7又over budget

上面個部打到吓機

下面個部你頂多玩LOL

另加個條ram唔同牌子會唔會有咩影響?

冇接觸過notebook
諗住買部番學+打機用
如果當desktop用（每日打4-5個鐘機）會唔會好傷機

同埋一般notebook用幾耐就要換？（諗住可以用個4年到大學畢業）

睇左幾部
想巴打們比d意見

得罪講句
好多薄機連8565u boost clock都壓唔到會降頻

g3個散熱

電子野一向睇彩數，冇話傷唔傷機
如果你自問黑仔既，可以買dell 加到4年保，但我覺得冇必要
倒不如買部行貨2年保玩到差不多2年過保前放左佢換部新機咁樣永續
再唔係你覺得冇所謂部機既可以用夠4年先換，但部機會好難賣

睇QVL

行Jadec應該唔大分別 不過兼容問題

係amazon 同新蛋買係行貨機？？
定係去到台灣係台灣直接買會平d

姐係用一年半左右就可以賣比鋪頭...？好似apple 咁 trade 換新機？定係facebook 賣比人果種
價錢係折一半咁上下..？
唔好意思問d問題咁低能
太多野未試過，怕到時比人當水魚咁搵笨

買行貨永續咁好似幾抵玩

amazon同新蛋得asus有一年國際保
香港區行就2年保
台灣唔使諗，係賣得最貴
台灣>香港=大陸>美國

至於我講個永續係自己用到差不多過保前自己放上網賣再買新款機

媽的，我好亂！突然又整個Comet Lake，即係10 代Notebook CPU 會分兩邊？

到底10代H系CPU 會係 Comet Lake 定 Ice Lake 呢？如果Comet Lake即係唔洗換機喇喎⋯⋯

應該會係comet lake

ice lake 架構未成熟 產能可能追唔上 我係intel就會保守啲 等多一年

而且ice lake 更大食 又更慢 春數又低少少 出黎唔係個個接受到

Comet Lake仲係14nm
完

換句話說，若要輕薄行動筆電、文書工作即可，那挑 10 代的 Ice Lake 才是明智的選擇；而若要更多核心的效能則可選 Comet Lake，但是好玩的就在這了，Comet Lake 僅 U、Y 兩系列，都是相對低功耗的版本，並非電競筆電愛用的 H 系列…QQ。

不過ice lake應該發熱低啲，Comet lake應該只係8/9代U嘅小升級，發熱同8,9代相約？
唯有等實際出睇review

未出機 無人知

TDP W數大過 comet lake 係真既以U 同 Y 系嚟睇既話

所以唔知10代H會用咩lake，兩個lake都係得U&Y

呢個情況下，啲人要買10代U嘅notebook 都要小心睇CPU型號，本身ice lake 啲名都夠亂，仲要整多個Comet lake

懷疑intel 特登改名改成咁 等堆買家唔知自己買咩U 就算ice lake 產能不足都可以賺到盡

上面係唔係應付到3D遊戲，因為我都係諗住當desktop 用，時不時玩LOL同2k

我見佢出新一代，想知會唔會比上一代好

要睇拆機

9300H 4c8t 唔打太大食的大作都仲可以
1650 勁過1050 ti 弱過1060

1080p 中高效打機我覺得尚可

但我唔清楚佢散熱能力如何

留個名

想問巴打買左幾錢

如果唔係急用，真係想等到11月 black friday

退左一個月有多都未退到錢比我 仆街

newegg收左貨後2-3日就有確定email,銀行3-4日就退左
利申，退過2次貨

gx502港行特價好似完左，去返21998 csah only

我amz.......

點解咁耐？有冇搵CS？

之前搵過 話會全退比我 但成個月都未退 今個月要交萬幾蚊

我都驚
Ching 用邊間公司退？大概幾錢？
佢要我自己搞左先再Refund 俾我。

下 咩用邊間公司退 唔明咼

我淨係 係cs講話退錢

求巴打指點 點解呢部呢個spec好似咁平 唔洗10k

Asus ROG Strix G (2019) Gaming Laptop, GL531GT-EB76

同時睇中呢部 都係巴打推介過
Asus TUF Gaming Laptop, FX504GM-ES74

不過其實我筆直都係~8k 左右 唔知巴打仲有冇其他推介

你唔係退貨退錢咩？
我要退左件貨，先退錢。

我直情佢話送上黎個陣 我拒收左呀 之後 去係apps到睇件野去左邊 一直都仲係九龍灣

可能佢地收唔番，唔退款。

咁依家去咗邊？

岩岩好1個月

CS 咩反應？

想問下各位巴打咧兩部機，買邊部比較好？
Dell 個部可能加多少少換256/512 SSD

我係用文書同埋少量畫2D CAD。

佢話會全退比我 但退左成個月

問cs件嘢退到返去未嘛

佢話爛左package所以一直寄唔番去
on撚9 我連貨都未收 就爛左

諗住呢部，好正，覺得點

兩部都係8gb
不如問下dell個部有無得加ram?

咁神秘

咁無頭公案，你都要追吓amazon cs 先得

係而家加埋定日後唔夠先加好？
反而係覺得HDD 唔夠用姐

呢部野睇你咩需求 佢特色係好齊 要有都有 9750H, 32gb ram,SSD+HDD
但係捨棄咗GPU ，如果我係文書唔打機 就唔會買呢部
打機呢張卡 玩唔到咩 至少槍game 不了
其他USB ,SPEAKER都係低於平均 用黎壓價
俾我就加多幾千 可能8750H, 16gb 少storage 上張2070

輕薄首選係咪swift 但acer感覺會收皮
睇到amazon賣緊3代好平 但聽sales講5代先穩啲

想問下呢部機加ssd係2.5定m2
同埋ram ssd係香港買定newegg買埋好

m.2
我自己就會newegg買

自推

咁有邊部薄機好啲
我意思係 可以重啲啲但cpu性能最好

GU502 / GS65 / Razer Blade / Aero 15 / XPS15

全部行i7-9750H

notebook spec唔熟 想問下
N展仔想買部Laptop返學用
budget 7-8k到
唔會點打機 最多攞嚟打下Hearts of Iron 4之類啲strategy game
CPU i5-8265U好似穩陣啲
8GB RAM
硬碟方面 重量問題係咪淨M.2 SSD會好啲
顯示卡唔知MX250好唔好

想聽下意見買邊部好
唔買蘋果同中國牌子

GU502 / GS65 / Razer Blade / Aero 15新版 / XPS15

全部行i7-9750H

gu502冇aas都係唔多推，又貴

之前睇過有個網係測試埋唔同cpu喺唔同notebook嘅表現 始終個散熱設計唔同 有啲notebook跳頻得好

個人偏好想問下Dell, HP, Acer, Samsung呢啲
ASUS我個friend話易燒mon係咪真

你啲要求, 其實是但一部分cheap cheap i3機都做到

i3我主要驚行engineering program唔夠processing power
想上mx係驚UHD 620唔夠推
可能我太杞人憂天

咪on9喇，電子野一向係睇彩數

asus個bios更新都幾惡
window更新會順手幫你更新埋
gx502升左去305 bios,但官網都未更新

疏利

唔好意思啊巴打 但係部機唔係原本已經用咗個m2 slot咩

加2.5先正確睇錯以為你問個ssd係2.5定m2

同

淨係玩lol同爐石邊部好d

想問新嗰部UX434, 唔知掂唔掂

tg me, 放GU502 GV

又無師兄知道依部dell玩唔玩得過 幫幫手睇下

想係lenovo us 買部機 但唔寄香港

有無集運可以做到? 係咪要寄去免稅洲先得?

叫美國frd幫你寄

無朋友

ZenBook 14 想玩到totalwar 我係咪諗多左
15又太大部

咁買港行

lenovo 應該無全球保

想買CHROMEBOOK

AMAZON又無想要既MODEL

呢隻game好食gpu

ultrabook玩呢啲真係得啖笑

zenbk 15應該得
但太大部 又重多500g
唔太合乎我理想

1.7KG 好輕薄喎

我就唔會用1050 mq 打機既 你諗你

我部531自己升BIOS
咩料

經mobile advance買靠唔靠得住？

有冇巴打知amazon第三方賣家ship by amazon priority shipping快d定sold and shipped by新蛋express快d
依家2個地方買一樣價

張gpu咁廢打條撚咩

newegg

邊部

追post喇

GT75 真係好正

5條nvme 位

我都未用晒，已經內成3.5TB裝game
呢幾日亂鳩咁download 遊戲：

但仲有成1.3TB SSD 位：

真係好爽

邊個負皮

不過你m.2 TB數真係cls 我desktop 計埋先2TB

我desktop 都係得2.76TB SSD

負皮唔重要啦

我開4k 144 post 5k post 都慣咗俾負

曲高和寡

真

唔係個個識欣賞

總係有班人好煩

同佢講4k 清過1440p好多，就一定有人話1440p 144hz 最optimal

出咗4k 144, 明明打4k 又得，唔夠力降返1440p 144 又得，又總會有人話玩唔到4k 144

到買咗5k mon, 又走嚟問你有咩game 推到5k

所以我都唔理班傻仔，枱機打5k或者4k 144

Laptop 已經玩緊4k 60

加多部輕便zephyrus s 日常用，已經無死角

我只買ship by amazon 同ship by newegg

唔建議搏

1050 打total war 我估720p low 都頂唔順

仲要mobile gpu 再嚟mq

首先有得揀都唔買欄路虎啦

仲要無保用，傻咗？

Dell 熱

唔好買水，要加錢先有國際保

Ram Ssd 香港買啦

要加sata 2.5

巴打，我發覺唔係gaming laptop 的問題我答唔上咀

點搞

GX531

追哂，有提過咩

原來你都係

高階機先有嘅嘢

其實無特別
文書機咪8代i5 8250u/i7 8550u 都係4 core
之後i5 8265u/i7 8565u就係9代
15吋文書機i5最平4000到
輕薄13吋就最少6000
要打到電競就加mx150
第一頁d link都有哂參巧

8代9代文書機都係4 core但9代高少少frequency
功能分別不大

Zenbook打機

Mx150/250個堆我答唔到

想試下玩CHROMEBOOK

見到有部C630 4K 做SALE

BTW 都係算柒數 而家見到部SURFACE LAPTOP 2

豐澤有優惠 計埋CASH DOLLAR <7K

7K樓下有無更好選擇? MS 吸引我 3:2 + 2K RES MON

150/250幾乎一樣=gt1030
zenbook我無記錯係8565u+1050 max q
所以都打到大作
之前都有唔少巴打買一部8250u+1050, 個款唔係gaming樣個部

技姦唔會

睇過review未呀

好撚憎人review 唔睇 齋睇樣就去買機

膠爸，請問你點睇哩部GX531？
如果差唔多價位有冇邊部介紹？
如果 Dell G5 玩唔玩得過？

我自己都買咗部

我梗話好架

但留意如果要加ssd 容量會好大工程

因為佢無 extra m.2 或sata

只可以換m.2 ssd, 即係要clone /重裝所以嘢

而且呢部機要拆開換件都極麻煩

自己搵咗review 先決定

Dell laptop 除咗area 51m 好似無乜邊部見得人

哩部Out 曬budget.
Asus GX502 / GX531 邊部抵玩D. 唔係好識睇

你玩咩遊戲，要裝幾多嘢

你接受到幾重

有幾多budget

咩都唔講清楚點揀

唔好意思
10-13K左右，15“
會用AI，PS。
平時最多打LOL。
主要家用，重量唔係大問題。
電池最好時間長少少。
謝謝。

gx502你得13k點買

可能要加條ram 行dual channel

GT75 同Zephyrus S

好大差異

肥婆同又靚又瘦既女

但個肥婆好抽得

咁大份 撞埋黎乜都死啦

8700 咁上下的cpu

32gb ram

RTX 2080

3.5TB SSD

4K gsync mon

好多人屋企部desktop 都無咁高配置

難怪FC 巴會出呢部的2019 版

都話呢類laptop叫desktop replacement
我講過好多次

不嬲都知

不過我從來無打算用嚟replace desktop

照當 laptop 用

只要有愛，十磅其實唔重

重過3kg已經可以列入呢個類別

返學文書用 有無人買過呢部 4000幾好似幾吸引

正常17吋又打得吓機都好難唔過3kg

Acer 無保

At your own risk

我拎去澳洲讀書 睇佢個international traveller warranty好似係我無當地pr就有得整？
我見asus好似貴好多

附加
budget ~8000
諗緊買部最平板Surface pro + keyboard + 筆
定呢部acer/5000到的laptop + ipad + apple pencil

覺得有筆同平板抄notes highlight野都易d
但又怕左surface pro d bug同埋驚真係好易壞
同埋到時打算買多個mon雙屏幕用 驚surface pro頂唔順
有無巴打可以比下意見

Gx701 西風好野

呢部唔係人人捨得買喎

問下大家意見
msi ge75/area m17 r2/asus g731
其實普通打機 睇下劇 唔帶出街
邊部好

一定係17吋？

8千蚊 budget 買唔買到gtx1650/1660 既notebook?

aero 17呢

睇過15但 覺得太細 你知啦 係男人都鍾意大

冇睇過呢個牌子 好似比較少

技姦呀版子

GX701冇得輸

唔考慮msi

gx701有9980hk簡咩

打機唔使9980HK啦

laptop得膠爸嗰兩部厚機先裝得落呢粒U

輕鬆

加埋cooling pad uv 先80幾度 好危

輕薄機連9750H都未壓好就上9980HK 太心急

呢部機強在2個超強散熱扇

以下幾款10代CPU速度, 個次序點排,
同8,9代相差遠唔遠?

紅色有G字尾係唔係即係Ice Lake, 綠色U字尾就comet Lake?
X. i7-1065G7 (1.3GHz turbo up to 3.9GHz, 4 cores, 8MB Cache)
X. i5-1035G1 (1.0GHz turbo up to 3.6GHz, 4 cores, 6 MB cache)
X. i7-10510U Processor (4 Cores, 8MB Cache, 1.8 GHz up to 4.9 GHz)
X. i5-10210U (1.6GHz turbo up to 4.2GHz, 4 cores, 6MB Cache)

1. i5-9300H
2. i5-8300H/I7-8565u
3. i5-8265U

G幾嗰啲係ice-lake 10xxU嗰啲係comet-lake

comet-lake 就係快少少既9系U

ice-lake 就新架構 第一代預咗會冇咁快

但係嗰幾條銅管壓唔住

full load 9980hk先8x,散熱根本冇問題

8x度 但係得4GHz

呢啲輕薄機9750H先適合 行唔足擺落去晒氣

你講咩話？

咪講呢啲

game 用1-2春 要上緊係易 但係行all core turbo 未到spec就唔駛諗

GTAV 咋

你攞隻battlefield V 出嚟試下

或者full load 佢個production 睇下咩環境

1. i7-1065G7 (1.3GHz turbo up to 3.9GHz, 4 cores, 8MB Cache)
2. i5-1035G1 (1.0GHz turbo up to 3.6GHz, 4 cores, 6 MB cache)
3. i7-10510U Processor (4 Cores, 8MB Cache, 1.8 GHz up to 4.9 GHz)
4 i5-10210U (1.6GHz turbo up to 4.2GHz, 4 cores, 6MB Cache)

其實你唔駛太執著
基本上4核都係差唔多
10代大量提升ipc但降返頻, 所以都係快8/9代10%以下 (估計)
上面排序就咁睇頻應該係
4 > 3 > 1 > 2

點解 ?

msi得GT titan 買得過 其他都係升級/維修難 造工唔夠好 唔值個價錢

同價位有更好選擇， 例如aero 系列同牙石西風系列

想用DaVinci Resolve剪下3-5分鐘4K片,做下3D, 有冇1萬蚊樓下的機推介?

3>4>1>2 好似比較啱

41%太低loading啦

Stress test 起碼80-90% 長時間先有意義

打錯左, 你果個岩

上面我有貼到aida64 + heaven 長開既時脈 溫度就得uv完加cooling pad 先唔係90度thermal throttle

真係唔個啲廠商點諗 明明壓唔到都要硬塞i9

咁area m17同牙石比?

呢個就要等m17 既thermal test 結果啦

等推介

90度我不能接受

8字頭仲可以

area 51m先岩

51m 問膠爸最好

我窮撚玩唔起

8字頭我都覺唔掂 7字中先好啲

laptop唔怪得3-5年就換一部 咁熱真係好快殘

m17因為個mon得60hz所以唔諗啦
51m同牙石比 唔知邊部好
51m好靚仔 但好貴 我又用唔著

51m thermal 好好

但又貴又重

Thanks 膠爸。研究下先。

薄機過90好正常
尤其9代

所以我唔買9代u

唔買zephyrus 以外的啡薄機

揀咗好耐 最後搵到一部啱心水
多數用黎上網同睇片，最多平時玩下LOL
budget 太約$5k~$6K
除咗下面個部仲有無其他好選擇?

3部邊部性價比高?

51m點出街

想問下巴打sss, BUDGET 3,4千想買部玩到LOL,WOW既機(出TRIP用)
係咪依部最好?

部fx504 out of stock

有無啲細部少少

呢部點睇

6k左右budget 大學用 平時打下lol同fm咁 對重量冇咩要求 有咩推介

我唔拎出街架

MSI GF 63 thin
i7-9750H
GTX 1050ti
512 SSD
16 GB RAM

Dell g 3
i5-9300H
GTX 1650
512 sad
2 x 4GB DDR4 2666MHz (Max. 32GB)

如果巴打你地會點揀，會揀i7但係顯卡廢少少，定係會揀i5顯卡勁少少。上次巴打話g 3散熱差，但係我預算大約7k，所以都無乜其他機揀，我少拎出街，放係散熱底座到又會唔會值得買。

新手唔識
預4000
做下文書 睇下片
想自學玩下wix 同 python
張list第3 部夠用? 二手安全?
定有其他推薦

你寫python 主要係想做咩?

如果係普通學下language syntax, asus vivobook 果部絕對夠做

如果攞嚟做image processing/寫 game/ machine learning 就唔太可能

有冇人知喺amazon 買windows surface book 有冇國際保?

依部唔太啱你，最主要太重，成1.6kg

要輕身又打到LOL嘅話最好加番啲budget到5至6千

g3散熱差 但4核+1650應該無問題
睇你係咪純打機
1650一定高FPS過1050ti.

普通學下
見佢只得二手
無問題??
有無巴打買過
有咩要留意

我諗住時不時可以帶翻學用下，多數都係屋企用，得閒挽下LOL，2k19同cities skyline，應該未算去到好經常打機。MSI升到GTX1650又over budget ，但係我又貪佢有16GB

我研究過

但係有人話有 有人話無

有=如果同國家有相同型號 本地MS 可能會提供保養

不過我又係保養條款到搵到個好鬼既TERM

AES 提前換貨

有興趣自己去官網研究下/打去問下

有無 link 邊部

推

幫人問， 4k左右筆直，唔打機睇雨片剪下片，有咩推介

應該唔得呀，要埋剪片，
起碼都加張顯示卡 & 16gb ram

咁至少要邊部

第1頁頂,第2部機, 再自己加RAM

無link的，停產？

暫時未有貨啫。

就51m喇

冇

新版g3改左模

利申 完全唔識notebook
澳洲用, 要有澳洲保養
唔拎出街, 重量無所謂, 打到吓total war low/medium, 筆直12k
有無巴打有好推介
暫時睇咗大學優惠Dell G5 15 5590 (i7, Black) $11500好似幾好, 巴打們覺得點
同埋見呢度啲巴打好似幾鍾意ROG, 但外面啲人又話ASUS唔得, 可唔可以講吓ROG有咩好
唔好意思比較多問題

但係網上都無乜講新款散熱問題，所以諗緊MSI定g 3好，同埋有無巴打係呢個網買過，見佢g 5咁平

通常幾耐補貨架？

個sales又話有部新出17m r2 好薄
價錢差一千蚊 好難揀

17m r2 係屎

你部機都唔移動緊係買厚重d喇

唔移動 點解唔係買destop

可以諗下 asus zenbook 13,
1.1kg, 13吋mon, 8代i5 CPU, 依家amazon做緊5600左右
打WoW LoL 依啲舊game, 用低至中畫面質素, 應該無問題

如果追求高畫面質素
就至起碼要買個有獨立display card嘅機,
但就一定重 (>1.5kg)

<3 kg 都係輕

預算許可我都會推gaming laptop 用途多好多

我都係PREFER 獨顯...

Asus Vivobook S Ultra Thin Laptop, i5-8250U CPU, 8GB RAM, 256GB SSD, GeForce MX150 15.6" FHD S510UN-MS52

E部點睇, 埋單$4900, 好似普通用幾OK。

fx504係條線係米奇老鼠定梅花頭淘仔買定ssp買好 ship緊落黎

其實喺Amazon買抵啲定大專優惠抵啲

Gaming>amazon
Xps, 文書機>大專

想問下如果8k-9k 筆直
要ASUS 貪佢有全球保
要打機 打program
要i7 有咩好選擇

Gx502 就咁上下網 睇下片 打下email咁
100%電用到幾耐左右？

得asus有全球保?

睇中咗DELL呢部, 有無巴打有amazon既推介

另外, ROG呢部係咪唔抵?

asus rog 上newegg/amazon check下

睇左喇，貴到

曬下命
dell us outlet 買refurbished Area 51m
i7-9700k
16gb ram
17.3 144hz mon
RTX2080 OC
加埋保養20k有找

首先要有us shippin adress + us CC

集運就得不過online place order會cut單，所以要有d秘技先落到order

AORUS 15-X9-RT4BD 15" Thin Bezel FHD LG IPS 144Hz LCD, Intel i7-8750H, NVIDIA GeForce RTX 2070, 2666MHz 16GB RAM, Intel M.2 PCIe NVMe 512GB SSD, 2TB HDD, Win10, Ultra Slim Metal Chassis Gaming Laptop
呢部好平

我以為你US 巴打

呢部嘢無保養都幾煩架

你去呢度爬下文：

都幾易燒gpu

唔係邊度嚟咁多翻新機

無香港保養我真係唔制

Avita

一早知會過熱，所以我無選9900k果款，而我淨係打overwatch
game setting limit左180fps，中畫質，玩緊果陣得50幾度
而且cpu仲可以降電壓到-0.160v，坦白講唔擔心會燒機
仲有升左premium support + 意外保，轉埋去香港地區，無得輸
就算成部機飛落街，只要執得返條屍都有得換

asus機黎到香港得一年保，
有冇得加錢續保？
如果有，又幾錢一年？

長插電就抵玩

但呢部好食電
notebookcheck wifi battery test
aorus15-X9 得1hr35min
asus gx531 都有2hr37min

可唔可以講下點轉premium support?

要幾多錢？

有無咩gaming notebook 推薦？想陪女朋友玩WoW classic, 另外自己會玩division2之類既射擊game

係 佢粒電細過aero 15為左偷位放個2.5吋hdd
長插電玩先岩

買機果陣加埋premium support，如果basic support就保養唔可以轉地區
我加埋2年意外保，2k hkd around，要搵佢quote價，價錢有得傾

因為耐唔耐有人問Dell 點轉國際保

Anyway 我已經放咗部51m, 始終只有4k mon 先啱我

我之前粒9700k 超盡8c 4.8ghz

想睇下你可以用到幾盡

我唔係超頻派，相反我係慳電派
呢部野用左1個星期好滿意
打overwatch可以穩200fps之餘，溫度只係50度上落
更重要係風扇聲1d都唔嘈
擺係公司打機一流，大mon而且keyboard手感好
唯一要挑剔既就係17吋無240hz

風扇聲呢部係好出色

但咁高的spec 打 1080p 好浪費

可惜無1440p 144hz laptop

我係追frames per sec多過追畫質，所以無乜所謂

我呢d pixel 控 結果都係捨Area 51m 買咗GT75

魔改gpu

香港肯定冇得加，唔使諗
你要自己搵方法買個邊既一年國際保養卡

你冇講咩預算咪買51m/gt76囉，一定得

都無廠出

其實以2080 的性能

1440p 144 應該幾人正

可惜無panel 出

1080p 打機我真心頂唔順

唔好意思呀巴打
講漏左預算，預一萬到萬五蚊左右

以前技姦有用過2k AU Optronics B173QTN01.4 (AUO1496) 120hz芒

樓主 求教
gaming notebook 比起
desktop

除咗 省位同便攜外
仲有咩好處？

性價比又爭幾多呢？

有得揀就砌desktop

完

砌Desktop比gaming notebook好萬幾蚊買既notebook，用一半多少少就砌到一樣勁嘅Desktop

用laptop 比desktop 的好處

1. 更熱，五十年一遇寒流都唔怕
2. 更高貴更有氣派
3. 無乜空間升級，可以慳返d錢
4. Mon夠細，減低你同電腦的距離

依家都無啦

啫係幾乎無好處

btw 2. 更高貴更有氣派

有得揀一定先諗砌desktop

又勁又平，又易散熱

Laptop 係俾d 人攞來攞去用

或者屋企真係無位放desktop

或者有d戇鳩唔得閒坐定喺屋企打機，但又爛癮，攞d返工時間，痾屎時間，入醫院時間同出差時間打機

香港人打機真係慘

19電腦節最後一日
屌咗部Gu502 1660TI版 12300
送咗一堆野
本身係Aero Gs65 3選1
最後貪Gu502有得用type C差電
用落唔錯 不過要加條SSD

個火牛好大個 有type C帶少好多野
跟機送Galdius2 mouse 上網睇要5XX

把遮都可以變色 激光劍 Cls

唔係呀麻....咁平....我仲諗緊買2060都要21k

咁快放左

51m啦

鬼叫我有兩個小朋友
我又無父幹

上星期一放咗啦

買咗部GT75仲唔放咩

雖則部51m 買咗唔夠五個月

睇唔到你放
放左幾銀

Area 51m + mx500 2TB $26000
17.3” portable 4k mon $1500

夠cover 我接咗部GT75 同660p 2TB 有突

部GT75:

8950HK
16gb 2666ram x 2
RTX 2080
4k gsync mon
Mechanical keyboard

gx701 都有
我就仲諗緊51m定701

Gx531 嚟

早排 $10500 左右入手 8750H 1070mq

輕量咁用非常好用

唔好嫌我煩51m定701好

51m

放定用就51m

周圍走就gx701

部DELL呢?

dell 我唔熟外國買

好

搵日去買
唔知有冇咩優惠r到 送到

12k 左右有無咩推介, 唔要支那牌子, 要全球保, 唔怕重唔怕柒, 要性價比高

asus fx504/505 gl504

大家可以考慮埋chromebook amazon 多款好多

筆直6千幾 FX504係咪不二之選? 會打機

AORUS 15-X9-RT4BD 15" Thin Bezel FHD LG IPS 144Hz LCD, Intel i7-8750H, NVIDIA GeForce RTX 2070, 2666MHz 16GB RAM, Intel M.2 PCIe NVMe 512GB SSD, 2TB HDD, Win10, Ultra Slim Metal Chassis Gaming Laptop

好似無部DELL咁抵?

出一部機$11000 行貨 兩年保
99%新 17.3吋 GE75 Raider 9SE (144Hz) RTX2060 齊單配件盒 買左1個月唔夠
有意tg 我

好吸引 但17.3好似有啲大部
我見條link同系列應該有部15.6但揀唔到
係咪我唔識用newegg 因為我自己search搵唔到同一價錢
會貴左
另外我想問保養係咪要睇番asus有無國際保？如果有即係代表香港有保養？

push

有無人買左FX504GM個部，i5 gtx1060個部，成日freeze畫面，唔知咩問題

freeze幾耐到？

我睇d買家comment,都幾多問題。

係咪得hdd?
gpu loading有冇斷層？

要reboot

得ssd256gb

係咪個mouse都freeze埋？

有冇有得插卡/LTE嘅電腦推介？
要帶住四圍用，但係又唔想用pad型電腦，因為要做大量文書工作

500gb SSD + 8GB ram+14' Mon文書機有冇

襯有保養入廠check 啦

係，我諗係唔係RAM唔夠

過2日拎去，加埋RAM同SSD

你restore 返出廠的硬件狀態先攞入去整啦

唔好意思呀 見到asus hk store部scar3有特價完差唔多價
但自己電腦白痴想問多小小
兩部比只係一部用i7-9750，另一部用i7-8750
同埋display card RTX-2070, GTX1660
其實效能爭幾遠

同埋scar3得8GB ram自己加難唔難？

漏左張spec

想問下有冇人試過成部desktop寄香港？

2070>2060>1660ti

性能差好遠

9750H 同8750H 相差大概5%左右，呢個反而小事

8gb ram好似係指vram而唔係System ram

但如果佢行單條16gb 的話就建議買多條行dual channel

拆機我相信唔難

怕就睇定review 先

個d組裝機我怕伏過去黃金砌喎

我睇緊Alienware

Alienware 外國平好多

但不如自己砌啦

GTX1650 or 7500蚊左右 有冇邊部介紹

上個禮拜係amazon買左部機
ups寄睇佢track話琴日送到但shipment process卡左係美國arrival scan冇變5日
係咪已經寄失左
有冇人有經驗點搞

邊間公司送？

打去問courier 公司或者搵amazon cs 好似比較有用

或者你cap screen 然後遮咗d data 再貼上嚟傾傾

Area 51係信仰

ASUS GL504GM-DS74 ROG Strix Hero II Gaming Laptop, 15.6" 144 Hz IPS-Type Slim Bezel Display, GeForce GTX 1060 6 GB, Intel Core i7-8750H (up to 3.9 GHz), 256 GB PCIe SSD + 1 TB HDD, 16 GB Memory

買咗等緊
連運費9300有找

咁香港買啦

起碼有本地保

佢寫26到但呢邊就冇變左

你用邊款送貨速度？

有無保證/預計幾時到？

Msi 咁求其既...買240hz版左上貼240hz 右下貼144hz 亂咁貼嫁

用AmazonGlobal Priority Shipping
本身就話2-5日 咁送國外我都預佢遲少少

咁你追cs啦

應該會免你運費

右下角個張好明顯係通用啦

想問下第一條link部機 有冇得upgrade 做16gb ram
同埋買既話, 除左佢標個價錢之外係咪仲要俾埋運費架

可以upgrade 16gb

係

唔該哂你

想問新laptop undervolt

降完壓 save voltage immeditely後 仲有無野要set?

唔該

Amazon 買機點樣升16gb ram? 買果陣定要自己拆機升？
學data既文書機 ~8k 有咩推介
Zenbook 定 vivobook 15？

未加RAM前freeze定加咗都freeze?

依部啦！應該足夠架啦

LM

4k 60hz 定 2k 144hz 好？ 兩部野價錢spec差唔多分別在個moon 主要睇戲同做功課多 間唔時先打下機

zenbook

Detail spec please

想買部文書機 用Word Excel 上網 睇下片 想用到4-5年
係咪要16gb Ram 256gb ssd+1tb hhd 先至4年後唔會太差/太慢？
定係512gb ssd就唔洗hhd? (因為工作需要會有大量錄音 可能hard disk要大少少)
我見Dell比較耐用但會重 Asus輕但好似好易壞 有無好推薦

好睇個人選擇

如果唔常打機咁不如4k啦

用得耐唔耐好睇用家架wor

8gb ram足夠，部機慢咪清下垃圾就應該冇問題㗎啦

512ssd 啱你多d

想係amazon買就asus有一年保，其他牌子就香港買啦

如果15k 有無咩gaming notebook 選擇
玩巫師3果類game 多

15k有找

如果玩暗黑3/lol, 是咪6k左右嘅desktop都夠做？

兩部個分別淨係個mon?

另外想問amazon同newegg買ROG係咪都有一年國際保？
因為我搵唔到有寫明

淘寶買多對火牛放喺公司，加埋唔駛$900

原來成4.8磅重

budget 3-4k左右 想諗住買部文書機用一兩年 請問有冇好推介

只要係asus牌子就有全球一年保，買翻黎要去asus登記

去ssp自己睇

set 開機自動apply

scar 3 真係得8 GB sdram, 仲要唔係ram 槽而係焊死

拆機就小心要RGB cable 其他都易過GX531 好多

我用另一個

開機CHECK過 係電壓係SAVE左 係咪已經APPLY緊?

throttlestop 應該唔使特別理既

如果買完係上us store定hk store 登記？

Newegg

SCAR2

SCAR3

OU ownership

SCAR3

諗緊係新蛋定搵人係OU買
新蛋部SCAR3有1TB SSD但得一年保
OU ownership就三年保但得512SSD

其實邊部好啲

scar II 2070 wor

2070 勁2060 好多

9750勁8750唔多

加ssd 應該唔難

但三年保用有吸引力

自己揀啦

Scar ii 最抵

Ou最穩陣

-100mv 唔得

最後落左-90mv FULL LOAD 6X度

手臭

唔好意思 想問多句邊部性價比高啲？
唔該晒巴打

有冇巴打買左個部Vivobook F512DA-EB51係換過ram定係冇得換...宜家rendering勁lag同成日hang

我都係睇緊第一部同zenbook
好似第一部性價比高好多咁

上面果部有M150, 雖然廢但好過冇

下面就靚MON+薄機

想搵部輕薄機 整係玩LOL 巴打有無推薦？

兩條4 gb ram 一條on board 你可以換一條

Scar ii 我搵唔到15.6 newegg等17

MSI

sager 可唔可靠...一樣spec但平好多..

prostar都係平好多...

我都想試

唔是貼牌嚟咩？

藍天公模

Clevo 公模

未玩過嘛

條link scar ii 15.6 來

我想問各位有asus laptop 巴打有無遇到一個bug 係用chrome 睇youtube 片個speaker會時大聲時細聲。用其他browser 都好似有咁嘅情況 小弟部laptop 係GL504 另外 有時例如right click 想複製 㩒咗之後複製個選項會有殘影留係畫面度 要control + alternate + delete 先整走到殘影 有邊位巴打知點解決

... ;smid=ATVPDKIKX0DER
UX391UA
$799 USD

點睇? ASUS 有一年國際保

只要係全新機就有架啦，唔放心嘅係香港買啦！

poly jj撚緊lenovo y7000 se定amazon定mbp定忍下手有需要先買多部ps4算
應該放hall多 如果network過得去就會連返屋企部ps4 remote

throttlestop點樣Set開機自動Apply ? 我次次開機都要手動開throttlestop。

入windows scheduler 新增一個開 exe 既event，set 強制執行，揀throttlestop 然後重開機應該就有

睇3:09

睇落去幾正

15.6 係hero 2

#1 推果部FX504 有咩評價 個價都幾吸引
（重量都可以接受 都係係屋企用姐）

想問15k budget 買notebook window機有咩推薦？
會執下相 畫下cad圖咁 少打機

屌你老母 係amazon買8300＋1060
出到黎比1050我 又要退過再買

退返去買helios300算鳩數

呢部我都想試

但小心無保

今日減到999 試下無壞 睇d review都幾好

2019 個部999？

好抵屌喎

貴

有無LINK?

餵埋你食好無

呢部我都想買
但已經兩部laptop 唔想再買

asus window 點轉翻繁中

睇左幾日 返學用輕薄文書機 剩係會應酬下啲friend玩下lol 玩其他game用返desktop 想問下邊部抵屌啲
dell xps 13
dell xps 15
acer swift3
acer swift5
hp envy 13
想用4年左右 係咪dell>acer>hp
日日爬文爬到傻

好似Asus最抵
不過XPS 一定最好

簡轉繁

重裝咪得 又可以del晒啲bloatware 一舉兩得

xps最抵屌邊部

同問
xps 15 9570 ?

巴打你講一講我發現dell hk官網已經賣緊10代u

仲要最平5999已經有10代4核i5

今日偶然見到牙石有部咁既機

i7-9750H
8 GB ram
512 ssd
GTX 1650
359 x 248 x 21.9 mm
2.1 kg
i7 版大概$11000，我覺得幾抵
有無巴打入左？想知打機表現如何

我想要最平文書機 邊隻最好?

Notebook買Samsung 是否on9

佢個部notebook 7 force 好吸引 但怕佢伏

samsung ram/ssd係top
但砌埋變電腦係大伏

如果有budget嘅話係咪買xps最完美 睇緊部xps 15 16999個部 但其他spec嘅xps 15 用落大唔大分別？ 我主要想畫下3D畫個類

xps 15係垃圾中垃圾

一部打到rainbow 6, cs go, minecraft既notebook
有咩推介 （要平）

I7+Mx150/250+8gb ram，rainbow, CS 1080p校低畫質，都有>30fps以上，算唔算打到？

if 60 fps 幾幾到？

借位問下amazon啲renewed mon買唔買得過

好難捉摸呀
一時又9推xps
一時又話係垃圾
媽呀 我好亂呀

建議你睇下xps15幾多review屌鳩佢個散熱先
一full load cpu會得返1.6ghz

11000蚊買1650我買gx531唔好
定係你想文書look?

Xps13
Xps15

咁 xps13
9360
9370
9380
邊個好小小 要保就一定要係香港買？

requirement:
i7
16GB Ram
256/512GB SSD
要輕、薄
prefer 14" mon > 13.3"
support thunderbolt 3
內顯就夠
唔要touch mon 唔洗4k
唔要xps13(上年買咗半年壞咗...

想買X1C7, 不過有啲貴
大概$10000, 可少超, 仲有無選擇?
感激

我想買部做嘢打機兩用，呢部個款夠踏實，又比一般 gaming 機輕少少
符合我要求嘅機唔多，另一個選擇係 inspiron 7000系，但睇過評測散熱差，所以唔會買
行貨嚟講，呢個 Specs 呢個價錢算平

除左個樣之外係電競feel之外 輕薄 散熱又好 1070 max q都好過1650多多聲 8750h同9750h分別好細 不過要帶埋火牛出街

同問 咁xps 13邊部好啲

Btw有15k budget 主要畫圖 執下相 少打機 有無邊幾部推薦

仆街我都係訂左呢部揀priority但係delay左兩個禮拜
can唔cancel好

巴打唔can介唔介意讓比我

問題係delay左兩個禮拜我都仲未收到

如果收到想甩可以到時TG我

收到再算 日日屌緊個cs叫佢搞

Thanks bro

Amazon?我個陣一個禮拜就收到

15k budget GX531, GX502, GX701 同aero 都幾ok

pantone mon 超靚 效能高 又輕薄

xps 13 幾部差距唔遠 要指紋既就新2部 唔要下置cam就最新嗰部

十代u

唉頂 睇到dell inspiron 15 7590/7591又心動
i7-9750H, gtx1650, thunderbolt3, 靚mon, 有 number pad
已放棄xps

粒電用左5 年就壞

Amazon 有無all in one好推介?

重？

7590 1.5kg
7591 1.9kg
輕過xps15 7590 spec又高過佢

如果買部文書機 最多打下lol/ steam overcook 果啲 呢部ok嗎

8GB 版好似做緊$360？

加HD 係咪啪入去就得?如似冇反應

如果想要部高spec啲有好介紹嗎 琴日睇左好耐 想要vivobook/zenbook

想問Inspiron 13 73912 in 1 同Inspiron 14 7490 分別大唔大

同埋攞Inspiron 15 7590比上面個兩部係咪好大分別？ 佢張gtx1650好似好正 但值唔值得放多2000蚊落去upgrade

4. 6千幾8代basic i7 + mx150獨顯(同gt1030同specs) + ssd, slim機 13.3

上年12月Amazon買
最近一次win10更新後就搵唔番個5G (之前一直連開線)
有無巴打幫到手?

重裝wifi driver.

部helios 300 尋日12點訂到依家都未ship

星期六日呀

你用咩速度？

priority

等吓啦

如果遲過佢保證個日，佢會退運費添

部fx504係咪收咗皮

請問呢部抵唔抵買?
我睇佢i7-1065G7個內顯好似幾好

你當呢部個specs同MacBook 13吋差唔多

newegg果部？

係

仲有貨啊，買左打左成日GTA都冇乜問題

1060 3gb個種唔見有嘅

佢係一翻貨，之後唔洗一個鐘就俾人買曬架啦！

所以我去咗amazon買算 750usd連運費

買完最好加翻條ram

你有冇加埋ssd 256gb好似唔太夠用
想知續航能力點 買嚟大學用下

256當然唔夠啦續航能力係非常差，打機3-4個鐘就冇乜電

唔好意思， 不如睇埋呢個post

[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

=1

Gigabyte 依部定gx502好

淘寶買多對火牛放公司

香港代理兩隻牛加個轉用二合一轉插要幾錢銀

屌你淘寶連運都唔駛900港紙

一部中型機一部薄機喎

輕輕一推

13 14吋分別唔大 一定打唔到大作
15有1650就得

點睇佢香港有無得保?

冇保

thx

今日攞左x1e 但15.6感覺太大部

undervolt嗰到有啲問題想巴打指教，我較低咗電壓之後run prime95 得80%佔用率，係咪要較返高啲，定係只要唔死機就有咁低較咁低唔使理佔用率？

Uh, did you check the worker threads of prime95? One of them might have return a "FATAL ERROR" or something similar. The moment a thread fails, it halts execution. So if one of your CPU cores went bad with the calculations, the thread stops. If you have 4 cores, and one of them stop being used, you would have 75% load (3 out of 4 cores at 100, the last one 0). Do you have hyper threading on? That would give you 8 logical cores. Two or three cores failing would give you 70-80% usage.

會唔會太低電壓 vdroop 搞到core error?

desktop 試過undervolt 太多 玩到BSOD

我i7 8550u -95mv ，頭先試多次佔用率去到100%，不過有時會係90%左右彈下彈下

我i7 8550u -95mv ，頭先試多次佔用率去到100%，不過有時會彈落90%再彈返上去

thanks 巴打

想問巴打會唔會有4k,甚至3k 樓下文書機推薦
輕便細細部，唔要大mon,11-13”夠
同埋最好有粉紅

深水埗

有咩LAPTOP 平過台灣買,
請過招

放 行貨 GU502GV
- 90%新，有一年10個月保
- 齊所有配件(火牛，滑鼠，原廠書包，應該有嘅配件都齊），齊單，盒，無花無爛冇壞

另送:
1. Apple 87W type-C PD 叉電了+ Type-C to Type C線，可PD叉電（有保）
2. Cooler Master 散熱板（有保）
3. 正版Herschel 15” notebook 袋
4. 散熱器x2 + 散熱板
5. 鍵盤膜x2
6. ROG 贈品

[規格]
處理器：Intel Core i7-9750H 2.6GHz 六核心（Turbo Boost @ 4.5GHz w/Hyper-Threading）
記憶體：16GB DDR4
顯示卡：NVIDIA GeForce RTX 2060 6GB GDDR6
顯示屏：15.6 吋 16：9 LCD 屏幕 w/144Hz 3ms（1,920 x 1,080 pixels）
儲存空間：1TB HyperDrive SSD
其他：802.11ac/a/b/g/n Wi-Fi、Bluetooth 5.0、Gigabit LAN、USB 3.1 Gen1 x 2、USB 3.1 Gen2 Type-A x 1、USB 3.1 Gen2 Type-C（DisplayPort 1.4 / Power Delivery）x 1、前置鏡頭、耳筒接口、HDMI 顯示輸出
使用時間：8 小時
體積：360mm x 252mm x 18.9mm
重量：1.9kg
作業系統：《Windows 10 Home》

$13000，呢個星期交收$12500

Tg:

FX504 8300H 1060 3gb?

係咪熱到頂唔順？

唔係嘅，好似你咁換大機，m51

51m 定m15?

其實我係雙修架

一部GT75, 一部zephyrus s

你個價錢我覺得都算抵

宜家 51m+Zenbook ，本身諗住留住，但三部notebook 好似好無謂

我仲有部desktop

Mon 都兩隻

26/8買咗 aorus 15 29到

連運費13k （shipped by Newegg)
一年官方全球保 體感暫時ok
當初買無諗 gx502 睇分嘅話 呢部實際benchmark 分數比好幾部行8750h 嘅msi rog 都好（拉勻高1-5%，但係佢有一個係輸成1x%）

唯一我見過人地屌佢得
鍵盤係zone RGB 呢個我唔care
風扇好嘈（70db左右）但我唔係好覺

文字討論？

見到部vivobook 15都幾靚
想問下
部機唔插住條電線會唔會降性能 （我之前買個部asus 一唔插連上google都lag)

同問thinkpad有冇比呢部vivo薄嘅文書機

呢部機我攞過上手撚

我幾鍾意佢個樣，拍埋部aero 15 度佢竟然更加細部（當然厚過同重過 aero 15)

主要令我卻部係佢散熱好似一般

Cpu performance 都低於其他機款，但呢個價錢有2070堅抵呀

貴左既 之前US699

唔拮電行唔到全速都好正常掛？

不嬲都海鮮價

唔怪得早幾日2019 Helios 300賣999

原來新出咗rgb 版，ssd 又加大咗到512

原來係正常
之前部asus諗住擺係張床攤係到睇戲點知開chrome都lag 之後睇戲都順 不過條框有成半隻手指粗真係好督眼督鼻
所以諗住換機 見thinkpad粒紅lin好有吸引力想試下買部

竟然係因為粒紅lin

thinkpad個樣好靚女
價錢8000樓下有冇個框超薄 細細部

見到 Acer Aspire 7 $8000 唔駛有交易
有九代 i7，1650 顯示卡
想問下 Centralfield 是否黑店？
買機有咩要注意？

我發現腦場好多間都係呢個價，去邊度買可靠？

輕輕一推埋今次，$12000即走

Centralfield都叫黑店

我唔係話佢係黑店，我係問佢係唔係
咁即係可靠？

黃金3C
唔敢話好可靠 但一定唔係黑店囉

都無貨

想問邊到買dell機平 定係個個都上網訂差唔多

Amazon 好似仲有？

去黃金 D Century 問下

無i5 1060個部

早兩日amazon 仲有

無埋就無計了

699
8750h+1650+256gb

係咪好抵？

岩岩一時衝動打爆左部macbook pro既spec上到i9
想問下配egpu打唔打到mhw 巫師呢d

希望唔會爆啦

俾你上到i9都冇用
Macbook pro個散熱頂唔住咁熱
準備行base clock

行到3.0ghz
係垃圾xps15先會1.6ghz

2.4

amazon 入面 sold by amazon 同 Excalibur PC有咩分別？ 好似兩個都係amazon A to Z guarantee

岩岩有返貨
733 USD 好想狗衝

有買好襯手

屋企部PC壞左 放左係到
仲1516緊 要唔要買部NB算

咁砌枱機好過啦

唔多用電腦啦
有ipad 有手機
NB方便d

岩岩行黃金見到helios 500 1070 32gb ram 賣11000

買啦

跟大學買

我個間無啊

咩cpu先？

部GT75 其實頂到打機 all cores 4.6

佢spike 個吓先88度

不過打舖機無謂要開爆風扇

正常打機6c12t 4.3-4.5 應該夠應付有餘

9750H all core turbo 先得4.0 （仲要上到80-90度）

240都未推爆就出300hz

曚查查出3000hz都唔屌

同價位係咪呢部最好

睇中Vivobook 3500u果部
睇完極客灣感覺性能唔錯
不過想問問 佢粒vega8同 2200G 入面嗰個性能幾乎一樣? 當然記憶體頻率一樣情況下
本身已經用緊2200g+570 我個人覺得vega8 係夠用但係唔知nb版性能如何
如果話殘好多血 我自己學院一樣價錢可以買部acer 8265u+mx230

6千樓下好難有laptop. Gpu 勁得過佢

同時Asus 有國際保又係好難輸

至於啱唔啱你就要問你自己

唔駛6千好吸引

有無4000,5000千左右既機係玩到wow
順粹買黎回巢wowclassic同睇下4k片

i7 9代好似係

9750 配1070？？

點解貴多2舊水會有fx505既 有無伏？

U好弱

Gpu比1060 3go 更弱

淘左HASEE
9代i7
1660ti
8gb ram
512 ssd
連運7K HKD
玩左幾日冇伏

相呢？

唔係好記得，因為本身冇諗住買

用集運？

係
官方

有電池都送到香港咩？

送呀

無知一問，淘寶電腦會唔會有backdoor

我覺得會

有無一部唔係電競樣又打到機既推介
我見一係成抽led燈一係就要萬幾蚊ultra book搭1050

前排見佢減價都幾吸引 不過諗諗下都係不了

aero 15xa

aero 17

blackfriday係咪款款都有折？
唔急用但係已經睇岩左部
諗緊等唔等好

可分享黎參考下?

想問下Amazon lg gram 抵唔抵玩1000美金左右
文書機只求輕同續航力勁

LG好似無保喎

ASUS VivoBook S15 S532 Thin & Light 15.6" FHD, Intel Core i7-8565U CPU, 12GB RAM, 512GB PCIe NVMe SSD, NVIDIA GeForce MX250 Graphics, IR Camera, Windows 10 Home, S532FL-DB77, Transparent Silver

我知 但又輕續航力又勁真係好吸引
有冇其他機可以砌低gram

想問下係呢度買帶去UK 定係UK買好?
定係UK Build Desktop ?

無72wh係得佢有
dell xps/hp sepctre都係60wh咁上下

你幾多先叫輕先

我推薦唔到 因為2.5KG 一堆人話重

UK 買

最好1kg 左右
成日揹住個2kg notebook好辛苦

腦場見到MSI GF63 9SC 賣$7500,

抵唔抵買

OS: Windows 10 Home

CPU: Intel Coffeelake refresh i7-9750H

Chipset: Intel HM370

Memory: 8GB*1 DDR4 2666MHz

Max Memory: 2 Slots, Max 64GB

Display Panel: 15.6" FHD (1920*1080), IPS-Level, 60Hz, 45% NTSC, Thin Bezel

Graphics: NVIDIA GeForce GTX 1650 With Max-Q Design, 4GB GDDR5

Storage (SSD): 512GB NVMePCIe SSD

Storage (HDD): N/A

Type-C Port: 1x USB3.2 Gen1

Type-A Port: 3x USB3.2 Gen1

LAN: Gb LAN

Wireless Network: Intel Wireless-AC9560 (2*2a/c) + Bluetooth v5

Audio: Nahimic 3, Audio Boost, 2x 2W Speaker

Webcam: HD type (30fps@720p)

Keyboard: Red Backlight Keyboard

Card Reader: N/A

I/O Ports: 1x HDMI (4K @ 30Hz), 1x Mic-in, 1x Headphone-out

Battery: 3-Cell, 51Whr

Power: 120W adapter

Dimension: 359 x 254 x 21.7 mm

Weight: 1.86 kg

dell 7391? 我都諗緊

幾年前喺amazon買咗部msi notebook 近排壞咗 應該壞咗底板又開唔到機充電又冇反應 想問下可以拎去邊度整

睇價錢

無保你話呢

有冇得拎去代理自費整

1kg唔打機就得

可以試下，聽講漢科收返運費就ok

唔打呀，只係用作睇片同文書

GF63好似得一個風扇，散熱好差，Gaming Laptop得一個風扇勁On9，伏到咁唔平邊有水魚去買。

我諗執相剪片咋，會唔會有影響？

建議你揀過另一部

其實唔打機嘅話應該冇乜問題，但我覺得買PS63會好過GF63，執相剪片PS63 8SC會好d，有16GBram又有兩個風扇，電池大d而且重量只係1.6kg，仲可以另外加一條PciE NVME SSD。

岩岩出左新prestige14/15 可以睇埋先

Classic mx 150/250都玩到

dell g5

wow intel內核都玩到 有mx150/250可以推高效能

咁又唔得 入團本疾死你 我desktop 1070ti打團本開高效都微疾

新手乜都唔識 想問下呢部買唔買得過 7xxx蚊

LENOVO IdeaPad C340-14IWL (i7/8GB/512GB)

處理器Intel Core i7-8565U Processor
作業系統Windows 10 Home
記憶體8GB DDR4 2400MHz (4GB + 4GB)
儲存裝置512GB NVMe SSD
顯示卡NVIDIA® GeForce® MX 230 2GB
螢幕尺寸 (吋)14
螢幕解析度1920 x 1080

我記得wow graphic可以set 1-10
1要求超低 不過40人副本可能唔得

我去amazon訂notebook跟住佢send咗個email話your order cannot be shipped然後叫我fax信用卡資料比佢
我fax晒佢想要嘅野
但係過咗好多日都唔應我
有冇人知點搞

撚到粒GT75 8950HK 勁過Area 51m 9700K

純係ram由 2666超咗上2800

R15:

R20:

搵CS

有無高手知道下面堆timing 可以點set?

我只係enable 咗上面OCLK ODD TIMING, 加咗133mhz

要登入先搵到CS
但係佢鎖咗我account
有冇方法唔洗登入都搵到？

1070都疾？
上面膠巴推介嗰部ASUS fx504 係1050 唔知搞唔搞得掂40人團呢？

利申 電腦白痴

但係PS63係 8代i7 同1050 max Q

會唔會有差距？

PS63 8SC都係用GTX1650 maxQ，同GF63 9SC相比，只係粒CPU唔同，8代i7 8565U vs 9代i7 9750H，CPU效能當然H系CPU會勁d，但無論上一代8750H定今代9750H，都係熱到飛起，其實一般用途U系CPU應該夠用，無咁食電同無咁熱。

另外P65 9SD用9750H+GTX1660ti maxQ好似$12000～$12400左右可以買到。

巴打係自己拆機定搵人裝埋

想問下呢部有冇咩問題 感謝

out budget ar

散熱部分係咪冇得搞？

Sorry 我唔熟電腦嘢

GF63得一個風扇散熱死症，要平嘅話去Amazon買Asus可能仲好。

我都見到呢部但只夠買i5版。
等d 巴打意見

用priority shipping but maybe late 唔知開心定唔開心好

見到英國森林有平 ultrabook, 計埋運費減返 VAT 啱啱600鎊, 想屌一部

自己拆會冇保

搵咩人拆

皇家

巴打可唔可以講下啲流程
唔好意思麻煩你咁耐

asus cs 幫到你

過保華碩u303 去邊整？

我仲諗住買x395打wow添。。。。。

佢地講緊40人副本。一陣search下先。

香港Lenovo做緊ThinkPad特價。

你去保養之前自己還完咪得囉

有塊保養貼紙呢一拆就好明顯知道開過

我買過兩部都冇 newegg/amazon x1

不過我係買 GL504

打去 佢話冇嘅

用風筒吹熱, 用cutter 了塊貼紙出黎

玩超ram 收timing?

先較好MHz, 再逐1 收tCL 同 tRCD 之後先慢慢收tRAS 咁 voltage 建議先打1.35/1.4 唔夠先上1.5V

中間每次較都要開 port royal/ time spy extreme 之類既physical test 去stress test

我desktop 都係咁玩 由3200 CL14 超到3600 CL13

上皇家俱樂部 叫佢整咪得囉

1kg
i7
長氣
512 ssd
有咩揀

太貴有無一皮內

指定要1kg i7

i5 其實都ok既
但就好想1kg同長氣同type c叉到

如果想屌dell部inspiron 7391
但粒電好似好廢

離題問一問 想問下咁樣點整？ 過左保
試左洗機 重裝driver 刷win8.1 都係唔得

點睇呢部 7391?
1kg內
512ssd
仲有displaycard

但係。。粒電好廢？

上代理reset Cmos 睇下bios 用唔用到張940

嘩呢部嘢, 出晒名用幾個月就壞 mon 無得救

同埋mon零件停撚埋產
行貨就換機，國際保好危

就輕同長氣黎講 邊部會好啲? (第2部冇保)
1.
2.
3. 大學XPS Dell XPS 13 7390 (Latest Gen of Intel i7 Processor)

1999美金買部7代7500u 唔好買呢部

有冇三千幾文書機推薦，要用SSD

同你一樣
唯有開另一個acc

我懷疑因爲用銀聯卡

2in1 黎講 最輕又係邊部呢？

同求

屌
我係用銀聯
咁你開另一個ac有冇事

終於入左51m 2070

呢部買唔買得過？

重閪到

1080p都無
ssd又無
又得bt4.2

samsung notebook係咪傻仔先買

扣埋回贈5000入手哩部會唔會太不智

有得揀配置5百幾SSD

6000 左右 1050 / 1060 有咩選擇

早幾日先整完，send左sms比我話整好，去到就話system未撚裝，我即刻屌爆佢

之前特價買左呢部Dell G3
Intel Core i5-9300H处理器，睿频4.1GHz，8GB DDR4内存，512GB PCIe M.2接口固态硬盘; NVIDIA GeForce GTX 1660 Ti 带Max-Q 6GB GDDR6 独显，15.6" 全高清 IPS显示屏; 双频AC无线+蓝牙4.1+Killer千兆有线; 1 x USB3.1, 2 x USB 2.0, 1 x HDMI，1 x MMC读卡器; Windows 10 家庭版。
750 USD，巴打點睇？

返去你既中国啦

我只不過跟大陸個優惠買，抄番個spec貼出姐
又唔使躁底wor

想買部notebook
睇下片 上下網咁
見macbook air 有2kmon
但到現場睇 mon係靚
但睇youtube 得1080p ...
有冇邊隻notebook睇片最正？

xps 4k oled

諗住6000左近....

睇youtube得1080p關個mon咩事 係條片無2k畫質咋

最輕xps 4k oled幾重
太多model......

我指macbook air 睇youtube可以上4k既片 最高開得1080p

諗住都係用黎睇下youtube netflix

helios 300已到
有冇人有係intel gamers day買野入面個total war three kingdoms redeem唔到 話我個地區無賣

相呢？

呢d case 問cs 啦

Safari 睇 youtube 係得1080p，轉其他browser就可以睇到2K
仲有MacOS 睇 netflix 最多都係1080p

香港 acer
Intel Core i5 9300H
GTX1050 3GB

$5999

1050

i5 8265
256ssd
mx250
8gb ddr4

$5000 deal?

呢部又買唔買得過？
其實newegg 買d notebook 信唔信得過？有無質素保證 同 有冇保養？

想平平地買部玩到apex
有無推介 外國撚無電腦用

美國HP online store 有weekly deals 促銷
， 但好似唔支援國際shipping
有冇咩方法 代購網個d幫到我去美國 up online store買？

你揀有全球保咪有保養 有return policy 咪有保證囉

乜都唔睇好難討論喎

唔識google 睇review?

唔明點解仲有人揀HP 仲要揀無保美水

Area 51m

上官網睇下囉

model 好多都係spec少少差異 重量基本都一樣

deal, 係唔係華碩,
有冇link?

但應該個mon做唔到15.6

運費點計？係唔係用集運？

上面先有acer 貴1000就有1050喎

定係我記錯 MX250 勁好多 接近1050?

gt75 皇道

咩機

d人都係盲既

搭單問下 rog scar2 GL704GW 定 scar3 GL731GV好？ 價錢一樣

ownership samsung
今年冇得揀
一係就acer swift 3 變咗512ssd 輕d 其他一樣

聽聞mx250 係對照1030

好似有15.6

文書機的話，無得輸，仲有三年保。
除非唔鐘意samsung牌子。

想問lg gram，但起森林買無保
想問如果唔好彩壞左嘅話，香港都搵到鋪頭整？

想問下一萬蚊左右，15吋，打機（Witcher3,Wow個類）唔太重，因為會攞出街做野，有無好推介

定價: US$799.00
定價： US$699.00 + 至 香港 的 USD21.44 運費與進口費用押金
您節省： US$100.00 (13%)

掃過見到平左100美金，巴打自己考慮岩唔岩

我本身對samsung冇反感電話都係用佢
但係聽人講佢notebook易出事所以有d卻步
買嚟都係為咗做fyp

Area 51m叫平

相比GT75 GT76（行貨）/Asus mothership/ Eurocom x9c

Area 51m 真係算平

哦, 我果部唔駛30K

2080, 9980HK, 仲係4K MOON TIM

我都諗緊呢部 但香港未見過實機 無得試下 都係仲諗緊

你都唔係正常人

台灣托機返香港都做得出

返到嚟又自己換散熱膏

邊有人夠你玩

京東搵到部ASUS 6399人仔I7 1650 120HZ mon 算抵？

你諗你

好撚抵呀 買啦

淘寶買dell有無伏

佢話香港照受保
搞到我心郁
最緊要係快
香港等到仆街

如果想買部輕身notebook用黎做下文書工作+上網睇戲，有冇咩推介？

Zenbook

做programming zenbook頂唔頂到

如果唔係SHITTY 仔點做:(

貴model 應該ok
行滿血U

十年前嘅notebook都做到Programming

or
HP14s (I5) $4790 ownership 都可以望望

Dell 官網最近做減價
但有d機原價都較其他同類型牌子平
唔知好唔好用

同xps比較呢？上網睇review xps都好似唔差。

諗住買zenbook/vivobook 純粹做文書嘢買邊部好 同埋會唔會好快冇電

呢部zenbook抵唔抵屌

會唔會amazon買仲平啲

唔該你先！
今日手痕 拆左個底板黎睇 整緊左d螺絲 開機係工作管理員個到睇得番張卡 但用兩用就藍mon左三次 分別show左
K mode exception
System server exception
Nvddls
之後就變番以前咁

想問下點整 （自己整到想自己整 整唔到諗住當垃圾放出去 有幾多放幾多 之前整左成千蚊都整唔掂 淨係換左個ssd 比人呃到仆曬）

想問下直接係dell us 官網集運買得唔得？
會唔會ban或者cut 單?

似window driver corruption

管理員cmd 入sfc /scannow 同chkdsk 睇下搞唔搞到

呢部抵唔抵買?
又搵唔到香港賣幾錢

求教
想問一部notebook 用到幾多個鐘邊度睇得出?
文書睇電影用既話

想買部asus，ownership program
有無巴打好心可以幫我平好多

想問下依部抵唔抵屌

貴過外國

我睇過Amazon同newegg都平唔過ownership program
巴打係邊度見到求link

我睇中
asus vivobook f51ua

f512da

都係page 1有介紹
但我都想問 個電量問題
唔識睇
點睇部notebook 一日可以頂到幾多個鐘?

toshiba 1tb要310不過都係買左

巴打睇中邊部asus ownership機係平過amazon/newegg?
我見啲機普遍都係貴過amazon
不過本地買就有三年保養

Amazon USD $1200
Newegg $9800 雖然係mx250 但係我mx150都夠用

定係我搵錯左

兩個都冇問題

靚老母個學生offer好似無得輸
但應該送埋backdoor
同價位要RTX 2060,32GB Ram,1TB SSD應該得依部

求推介一部Gaming Laptop 純打機
希望可以玩到60fps或以上高/最高畫質大作
未來3年內既大作都可以應付到
Budget 2W以下
希望人在uk可買到同有全球保養

ASUS ROG Strix SCAR GL504GW 15.6 Inch Full HD 144 Hz 3 ms Display Gaming Laptop - (Black) (Intel i7-8750H, 16 GB RAM, 256 GB PCI-e SSD + 1 TB SSHD, NVIDIA GeForce RTX 2070 8 GB Graphics)

Thanks
另外想問點解選擇入面2060會貴過2070

2W?大陸仔？定我見識少 叫開20K

擺明啦，死支那仔w你老母臭閪

email customer service

下次唔好用w, 係20k
可以考慮第一頁9750h+rtx2060

推下先

唔好咁快下定論 好易炒車

Thanks

打錯左係8750h 其實差唔多

其實第8代同第9代分別大唔大？
會唔會話第9代有過熱問題

都係無人理

9代好似高頻過8代
但Core核一樣

小弟想買部notebook考試用，需要續航8個鐘用excel同睇pdf。平時就用黎做文書野&睇下片。

暫時睇中ASUS zenbook 14 UX431FA, 賣緊USD$699 (i5-8265U, 8gb ram, 256gb ssd, on-board display)

巴打們有冇其他推介？唔介意refurbished但有保養既機 / 2手機， 唔該晒

Budget 6千內 唔該晒

9代6核熱過8代仲難handle
功能分別唔大

咁姐係其實大家都差唔多，買第8代會比較好？
如果夠買第9代既話要唔要好？

一樣可以

Thanks
中秋節快樂

Asus ROG Strix Scar II Gaming Laptop, 15.6" 144Hz IPS Type Full HD, NVIDIA GeForce RTX 2070, Intel Core i7-8750H, 16GB DDR4, 512GB PCIe Nvme SSD, RGB KB, Windows 10, GL504GW-DS74
us amazon仲平

我都睇緊係唔係us amazon運去uk
不過唔知點解uk amazon睇呢部佢有SSHD
ASUS ROG Strix SCAR GL504GW 15.6 Inch Full HD 144 Hz 3 ms Display Gaming Laptop - (Black) (Intel i7-8750H, 16 GB RAM, 256 GB PCI-e SSD + 1 TB SSHD, NVIDIA GeForce RTX 2070 8 GB Graphics)

咪即係hdd
有2.5吋位 你可以自己加
但us價平3千蚊喎

加埋運費？

唔想自己加
想直接買有ssd就算

我唔知運費幾錢 純粹睇單價

好似差唔多

稅好很貴

計返其實一樣
不過問過人SSHD好廢
但us amazon唔見佢有寫

炒你老母車, w解咩啊支那仔

頭先手快快打2w姐

首頁推果部ASUS S14 個wifi不停斷線，有咩方法搞返好佢

退貨 叫佢再寄過

直運香港唔係有退稅咩

佢住uk

美國買野都要跟洲比消費稅, 唔係就咁699就買到8300h+1050 (好似係)

價錢抵

1TB SSD我諗玩下Python,NotePad++,Microsoft Office夠做喇掛

hp envy 13 vs asus zenbook 14 揀邊部好 ？

ASUS ZenBook 14：

HP Envy 13 ：

好難選擇 一部外型靚 一部spec 勁啲
求解答 thx

想問有無平NOTEBOOK
齋文書
少過1KG
MON 12寸以內
只要平就得啦！
有無巴打好介紹？

深水埗幫到你

HP果部啦

暫時睇中呢部 之前試過1399USD 唔想等有冇同系列/差唔多SPEC 推介
BUDGET: 15k 以下

1070
你肯定？

我同巴打一樣對呢部幾有興趣
本身文書上網較多, 但係有時都會玩下輕量遊戲, 想起碼有個入門獨顯
Zenbook 14

我同呢位巴打一樣對呢部幾有興趣
本身文書上網較多, 但係有時都會玩下輕量遊戲, 想起碼有個入門獨顯

Zenbook 14
i7-8565U
16GB LPDDR3 2133MHz (Max. 16GB) / Onboard
512GB PCIe M.2 SSD
NVIDIA® GeForce® MX150 2GB GDDR5
9000蚊包3年保養加3年電池保
請問各位巴打呢個價錢算唔算抵玩

如果要寄返香港 用咩集運好？

出腦場好似8000頭，同spec

Asus ROG Strix Scar II Gaming Laptop, 15.6" 144Hz IPS Type Full HD, NVIDIA GeForce RTX 2070, Intel Core i7-8750H, 16GB DDR4, 512GB PCIe Nvme SSD, RGB KB, Windows 10, GL504GW-DS74
呢部2070先1600usd

有無咩型號？

G531gw 2070 貴600 usd
但個spec差唔多 佢貴喺邊到 我唔明

第一次係amazon買notebook就俾佢lock左account 要交信用卡statement unlock
上網睇第一單交易 銀碼又大既就有機會懷疑lock你
黑仔

acer部swift 3好似抵玩d

睇下啦！啱就買唔啱就深水埗是但搵一部就係

唔該哂，巴打

想搵部輕身機，唔打機，lg gram 14" USD946.99 買唔買得過？ 同Samsung notebook 9 / Acer Swift 5 比較邊部好D？

如果同樣價錢 1600USD
8750H + 2070
9750H + 2060
應該要點揀

51m 2070 22k有找

好似無全球保所以考慮asus

係dell門市買咋

uk我附近無

如果想要部簡單文書機，唔洗打機（因為有pc），開幾個file 都唔lag，有無推介？

睇中呢部各位巴打點睇?

想請問下15-18k budget gaming laptop有咩好推介? 最好可以兼顧到性能同便攜方便我帶返工司，唔該晒。(雖然我知道有沖突但個人prefer 17" 不過15都可以接受)

Ps:我都唔想做伸手黨但係最近成日發夢又返工冇咩時間做research希望各位巴打屌細力啲。

上個月買左 開心使用中

ASUS ROG Strix Scar II GL704GW Gaming Laptop (Intel i7-8750H, 16GB RAM, 512GB Nvme SSD, NVIDIA RTX 2070 8GB, 17.3" Full HD IPS 144Hz 3ms, Windows 10) Gamer Notebook Computer, 17-30.99"
15.6就呢部

Asus ROG Strix Scar II Gaming Laptop, 15.6" 144Hz IPS Type Full HD, NVIDIA GeForce RTX 2070, Intel Core i7-8750H, 16GB DDR4, 512GB PCIe Nvme SSD, RGB KB, Windows 10, GL504GW-DS74

dell做特價
有少少沖動想買
51M 9900K 2080 32GB
賣39K

呢個價錢一係Area 51m

一係GT75/76

各有各好

我用過51m同GT75

我覺得只要唔怕部機大部同重, performance-wise 都唔會令人失望

粒9750H對返枱機單核是咪i3水平

3部都唔得 再諗過啦

2070 顯示卡嗰10%明顯好多

如果同廠同款就咁揀 唔同既就要睇review先揀得

數r15 都1300分啦

枱機邊粒i3數格仔有1300分呀？

6c12t all cores 4.0ghz 又有邊粒i3做到？

Mobile i7對desktop i5

Mobile i9對desktop i7 就相約

尻up都要有個譜呀ching

普通文書機有無推介，只求打文件嗰陣完全唔會lag，又可以睇到波😭😭😭

無budget 上限, 又無重量限制就買Area 51m/ GT75 /GT76, Asus mothership， eurocom x9c 呢d 粗用當文書機啦，包唔lag

Budget 4-5k, 13inch，唔太重

另外，上網睇到依兩部，巴打點睇，感謝🙏🏻

水貨只買asus

完

行貨都唔會買HP啦

4000零蚊amaon買唔買到好notebook?

咁請問依部呢？

講13吋又拎哂啲15.6出黎討論

Sorry 但依部係咪不錯🙏🏻

正常文書機+電競game都夠做

粒電夠唔夠做?

打機粒電就實去得快, 正常上網睇下片果d先會捱到耐

差唔多價位有無其他推介？我真係唔洗打機

純文書

老闆

下個post 你接返得唔得？

我隔離處理緊個4k/5k post

其實價錢差唔多
一係頭post第二部

無問題. 呢個無老闆
大家當交流下notebook心得post
其他巴打見到爆左想開都可以去馬
我通常見到last一頁先會爆再開新
有時訓左就突然去幾頁我都無法

呢到*

想問下點解15 唔揀

利申 唔識laptop嘢

8th gen同9th gen差別好少 我覺得唔值5千hkd

9代唔值貴咁多

$500 都俾多

有巴打體質差的9750H仲衰過我粒8750H

就算大家都體質好，相差都只係5%左右

Base frequency 高咗其實無咩意思，散熱許可下一粒all cored 3.9, 另一粒all cores 4.0

9750H 仲要好熱

買9750H 基本上滿足到以下情況先會買：

1. 你肯定你部機散熱壓到9750H

2. 唔貴過9750H

要不然我會買9750H,除非你痈強逼症係睇model no. 而唔係睇性能

唔貴過8750H*

ASUS VivoBook L203MA Ultra-Thin Laptop, Intel Celeron N4000 Processor, 4GB RAM, 64GB eMMC storage, 11.6" HD, USB-C, Wi-Fi 5, Windows 10, L203MA-DS04, One Year of Microsoft Office 365

呢部點睇？

GS 65
8代9代 都撚過
用番8750H 啦

6核唔降volt死硬

降哂啦.
9750H, 打個LOL 都85~95度,
點玩

咁本身買GS已經戇居

仲要買粒咁熱的cpu

你邊位

Nobody

不過唔會買GS 的正常人

有冇咁on9
gx502打lol都係70-80度風扇都未開盡

一早講過好多次叫人唔好買gs總有人唔聽

條友唔計

佢MSI 死忠，有病個隻

我都算半個msi fanboy喇
，前後4部msi,2部ge2部gt

佢應該多過你

想買電競notebook畫revit有冇好推介？
預1萬蚊內

惟一唔會買gs

大家點睇LG Gram 17, i7? 想Amazon訂返嚟，但唔知邊個賣家先信得過

哦~

我等GS66/GS68

真係唔識架喎

咁多年都未改過模

我前後
gs70 gt70 gs73 gs63 gs65*2 ge65 gt75

最煩係熔斷
佢果個死人風扇係簿既.
但係個中軸好易熱到變型
玩左GS65 個模年幾, 換左不下三3把
紅色果把

有冇Alienware 介紹
唔想捱香港價

但當搏水貨, 雖然有傳聞話加個咩premium唔知乜就有國際保

國際保香港整機？ 聽落好完美

唔知有無巴打真係實測過

出去望過下 新版係幾靚

有冇人試過退laptop
佢出錯貨 我quote dhl要1706
唔知claim唔claim得足

利申問左cs未覆

amazon 有冇zenbook 抵買

100 ％ claim唔足
俾番$20一金你就算鳩數

好抵

CS 要俾solution 你吧？

依家佢出錯，無理由你要承擔損失

介唔介意講吓買咗邊部

送錯邊部？

之前買fx504 1060 3gb
型號應該係gm wh51
佢比左gd我
入面係1050

又係呢部？定係同一個巴打講緊同一件事？

1060 3gb 同1050 差好遠喎，擺明佢要負責啦

係今日先的起心肝搞退貨
應該今晚比FedEx寄
dhl要有acc先可以寄pi966 section ii

頭先fedex黎收件 幫我填埋表m
不過佢話我漏左張申報表 但我今日打去問cs佢話pi966 section ii可以當普通貨寄 唔洗特別申報 最後佢都係收左

正喎

下個post

我夜晚見到最後一頁先會爆+開新post
如果突然有post爆左又未開新可以隨便copy頭頁資料開新post

爆左佢先

最新gtx 1650 gpu